［強烈要求］ 區議會在每區劃定區域比連儂牆

請立刻開會在各區批出連儂牆位置！

支持，就係現有位置!

P牌推唔到，求助

推！

要連濃邨 連濃城

支持